Police assault journalist who was asking for UI

Up

推

push

Will eventually the HKHRDA stop police violence

that's professional HKRP (RIOT)